今日食左份3000$晚餐，你問我答

高級日本壽司

屋企廁所幾大？

30呎

講真

幾多個人食

屎渠直徑呢？

1人3000$ fucking serious ，港幣
但唔值

Around 5 cm

相？

大家睇個樣覺得值唔值？

邊間

Imasa

銅鑼灣？

你覺得比板長果d好食幾多？
你食3000蚊一個係果到算係低價定中價消費

你搵幾十萬一個月咪值囉，搵幾萬咪唔值囉

正常囉，唔知d有錢人會叫到點天價
好食好多無得比

但唔值

唔值囉都

驚唔驚有蟲？

又唔驚，日本價

3000蚊係食左幾多野？

無數幾樣
但絕對夠飽
最後有飯

請問同築地比有無得比?

下次做下research先去

築地其實只係新鮮，我覺得手勢普通

無飲呀屌，飲送既綠茶同叫左杯可樂

諗住1000幾賣單，點知3000好肉赤

是咪omakase？
你無睇價錢先入傢咩？

正常消費 無問題想發表

我比人請過食一次2千幾既omakase
係好食既
但要自己比錢就不了

Omakase，之前食過，諗住唔會好好好貴

同同事食飯想輕鬆下

份海膽啲紫菜濕鳩晒喎，咁都夠膽賣3000？

如果係我即場開佢波啦

唔食埋右?

五十都比多

三千蚊仲要食飯
三千蚊我隻牛扒食到飽死又得
食魚生死到飽死又得

三萬蚊餐都可以食少少飯既，真係無衝突

屋企徐晃幾大?

日本人視壽司為普通野

志魂?

唔會囉

竜津 omakase?

講真之前老細贏左錢請去阿一食鮑魚，八條友埋單十幾萬，最尾都係上左炒河，咪又係咁食